［跪求］找外國勢力文宣同黨

有冇人有呢兩張英文版timeline working file?
其他簡潔英文版都好

借推 及為reddit&Twitter提供彈藥

【突發】Google Play 隻 “Tees Battle” 完全同Nazi製造煽動幼童仇恨猶太人的工具一9樣！！！！

攞去使

外國勢力文宣很清楚開花這個責任